有d post 睇唔到like 同dislike

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

你個like 都睇唔到

岩岩訓醒？
新post一個鐘內都唔會顯示正負評

Sorry ....幫我Del post 唔該

新功能嚟架喎

一直冇update...

冇update 係睇到

啱啱接手個ac?

坐左幾耐

唔係呀，冇update 個app冇留意

啱啱攞到account 係咁架啦